Ахмед, [27-Dec-23 4:29 AM]
Поддерживает дополненную (augmented reality,
AR) и виртуальную реальности (virtual reality, VR),
умный дом (smart home), беспилотные
автомобили (smart cars) и M2M обмен данными.
Download up to 3 Gb/s; upload up to 1,5 Gb/s.
Select one:
—5G

Ахмед, [27-Dec-23 4:30 AM]
User
Пользователь только что обновил центральный
процессор на ПК. После включения компьютер
загружается, но при загрузке не отображает
правильную информацию о новом центральном
процессоре. Какова наиболее вероятная причина
проблемы?
—На материнской плате установлены неправильные настройки BIOS

Ахмед, [27-Dec-23 4:30 AM]
User
Логически связанная совокупность данных или
программ, для размещения которой во внешней
памяти выделяется определенная область это...
—-Раздел

Ахмед, [27-Dec-23 4:31 AM]
Сеть, охватывающая весь город, Введите
аббревиатуру для описанного выше типа сети
—MAN

Ахмед, [27-Dec-23 4:32 AM]
По направленности передачи каналы связи
делятся на(выберите несколько вариантов):
Select one or more:
- полудуплексные (Half-Duplex Transmission)
- дуплексные (Duplex Transmission)
- симплексные (Simplex Transmission)

Ахмед, [27-Dec-23 4:33 AM]
User
Сколько битов используется для представления
части пользовательского интерфейса МАС-
адреса сетевой карты?
—48

Ахмед, [27-Dec-23 4:34 AM]
Вопрос: После установки операционной системы Windows, какую программу будет использовать специалист для выбора программ, которые будут запускаться при старте?

Ответ: Msconfig

Ахмед, [27-Dec-23 4:35 AM]
Вопрос: К каким из перечисленных функций НЕ относится базовые функции операционной системы?

Ответ: Контроль доступа к оборудованию (связь с аппаратными средствами) (Drivers & PnP).

Ахмед, [27-Dec-23 4:37 AM]
Вопрос: Служит для постоянного хранения данных, зачастую используется для хранения микропрограммного обеспечения и низкоуровневых программ. Введите русскую аббревиатуру.

Ответ: ПЗУ (Программируемое Запоминающее Устройство)

Ахмед, [27-Dec-23 4:37 AM]
Вопрос: Что представляет собой избыточный массив независимых (самостоятельных) дисков?

Ответ: RAID (избыточный массив независимых дисков).

Ахмед, [27-Dec-23 4:38 AM]
Вопрос: Какое устройство контролирует трафик и направляет его на управляющую станцию для оценки?

Ответ: IDS (Система обнаружения вторжений).

Ахмед, [27-Dec-23 4:39 AM]
Вопрос: Сколько уровней в сетевой модели OSI?

Ответ: 7.

Ахмед, [27-Dec-23 4:41 AM]
Вопрос: Какая команда позволяет пользователям изменять разрешения для файлов, которыми они владеют?

Ответ: chmod.

Ахмед, [27-Dec-23 4:42 AM]
Вопрос: Какой протокол предназначен для преобразования доменных имен в IP-адреса?

Ответ: DNS (Domain Name System).

Ахмед, [27-Dec-23 4:43 AM]
Вопрос: Что обозначают FAT32, Ext2, NTFS?

Ответ: Названия различных файловых систем.

Ахмед, [27-Dec-23 4:46 AM]
Форм-фактор материнской платы определяет способ подключения компонентов, тип источника питания и форму корпуса компьютера.

форм-фактору

Ахмед, [27-Dec-23 4:46 AM]
Вопрос: Какое устройство встраивается в сеть для оценки трафика до его пересылки на целевое устройство?

Ответ: IPS (Система предотвращения вторжений).

Ахмед, [27-Dec-23 4:49 AM]
Вопрос: Процесс, при котором диктор говорит в микрофон, голос передается через усилитель и затем воспроизводится на динамиках, является примером какого режима?

Ответ: Полнодуплексного режима.

Ахмед, [27-Dec-23 4:49 AM]
Вопрос: Приведенный пример улицы с двусторонним движением, где движение осуществляется одновременно в обоих направлениях, является примером какого режима?

Ответ: Полнодуплексного режима.

Ахмед, [27-Dec-23 4:50 AM]
Вопрос: Что служит для временного хранения данных и ускоряет обработку данных? Введите русскую аббревиатуру.

Ответ: ОЗУ (Оперативное Запоминающее Устройство).

Ахмед, [27-Dec-23 4:52 AM]
Вопрос: Что принимает данные через один порт и затем передает эти данные на все остальные порты?

Ответ: Концентратор (Hub).

Ахмед, [27-Dec-23 4:52 AM]
Вопрос: Какой порт используется для подключения к компьютеру клавиатуры или мыши?

Ответ: Порт PS/2.

Ахмед, [27-Dec-23 4:52 AM]
Вопрос: Для проверки того, что все оборудование было настроено надлежащим образом, используется...

Ответ: Device Manager.

Ахмед, [27-Dec-23 4:54 AM]
Пользователь, играющий в игру на игровом ПК
со стандартным жестким диском EIDE 5400 об/
мин, находит производительность
неудовлетворительной. Какая модернизация
жесткого диска позволит повысить
производительность, одновременно
обеспечивая большую надежность и
энергоэффективность?
Select one:
жесткий диск SATA со скоростью 7200 об/мин

Ахмед, [27-Dec-23 4:55 AM]
Вопрос: Где содержится информация о файловой системе, сопоставлениях файлов и ярлыках в реестре Windows?

Ответ: HKEY_CLASSES_ROOT.

Ахмед, [27-Dec-23 4:55 AM]
Вопрос: Какое из утверждений верно относительно многомодового оптоволокна?

Ответ: Пропускная способность до 10 Гб/с, расстояние до 550 метров.

Ахмед, [27-Dec-23 4:56 AM]
Вопрос: Какое PDU (единицу данных протокола) соответствует транспортному уровню модели OSI для протокола UDP?

Ответ: Сегмент (Segment).

Ахмед, [27-Dec-23 4:56 AM]
Вопрос: На что указывает контрастность монитора?

Ответ: Разница яркости самой светлой и самой темной частей изображения.

Ахмед, [27-Dec-23 4:58 AM]
Вопрос: Какой разъем будет использоваться для подключения внешнего жесткого диска ноутбука?

Ответ: eSATA.

Ахмед, [27-Dec-23 4:58 AM]
Вопрос: Каков правильный сжатый формат IPv6-адреса 2001:0db8:eeff:000a:0000:0000:0000:0001?

Ответ: 2001:db8:eeff:a::1

Ахмед, [27-Dec-23 4:59 AM]
Вопрос: Какой тип интернет-подключения, набирающий популярность среди домашних и коммерческих пользователей, использует для передачи свет?

Ответ: Волоконно-оптическая связь.

Ахмед, [27-Dec-23 4:59 AM]
Вопрос: Какая команда позволяет пользователям завершить процессы, которые они начали?

Ответ: Kill.

Ахмед, [27-Dec-23 5:00 AM]
Вопрос: Какое определение описывает термин "разгон"?

Ответ: Увеличение скорости процессора сверх рекомендаций производителя.

Ахмед, [27-Dec-23 5:00 AM]
Вопрос: Какая команда позволяет пользователям настраивать и просматривать свои параметры беспроводной связи?

Ответ: iwconfig.

Ахмед, [27-Dec-23 5:01 AM]
Вопрос: Сколько битов используется для представления сетевого адреса узла с IP-адресом 192.168.150.16 и маской подсети 255.255.0.0?

Ответ: 16 бит.

Ахмед, [27-Dec-23 5:02 AM]
Вопрос: Какова длина MAC-адреса?

Ответ: 48 бит.

Ахмед, [27-Dec-23 5:02 AM]
Вопрос: Какое устройство использует списки контроля доступа (ACL), то есть правила, на основании которых данные пропускаются (получают разрешение) или отклоняются?

Ответ: Маршрутизатор.

Ахмед, [27-Dec-23 5:02 AM]
Вопрос: Какой термин описывает набор системной логики, включающий встроенные схемы на материнской плате, предназначенные для управления взаимодействием аппаратного обеспечения системы с ЦП и материнской платой?

Ответ: Чипсет.

Ахмед, [27-Dec-23 5:03 AM]
Вопрос: Где содержатся данные о предпочтениях пользователя, вошедшего в систему, включая настройки персонализации, устройства по умолчанию, программы и т.д. в реестре Windows?

Ответ: HKEY_CURRENT_USER.

Ахмед, [27-Dec-23 5:03 AM]
Вопрос: Какая топология сети описывается фразой "Специальный компьютер - сервер, к которому подключаются рабочие станции, каждая по своей линии связи"?

Ответ: Звезда.

Ахмед, [27-Dec-23 5:04 AM]
Вопрос: Какая топология сети описывается фразой "Сигналы передаются в одном направлении и проходят через каждый компьютер. Если выйдет из строя один компьютер, прекращает функционировать вся сеть"?

Ответ: Кольцо.

Ахмед, [27-Dec-23 5:04 AM]
Вопрос: Какой порт используется для подключения LPT устройств, таких как принтеры и сканеры, и может передавать 8 бит данных в единицу времени?

Ответ: Параллельный порт.

Ахмед, [27-Dec-23 5:05 AM]
Вопрос: Какое устройство повторно генерирует сигнал для последующей пересылки?

Ответ: Повторитель.

Ахмед, [27-Dec-23 5:05 AM]
Вопрос: Для какого уровня RAID характерен следующий недостаток: "Потеря всех данных при отказе одного диска"?

Ответ: RAID 0.

Ахмед, [27-Dec-23 5:05 AM]
Вопрос: Какой протокол автоматически присваивает IP-адрес устройству?

Ответ: DHCP (Протокол динамической конфигурации хоста).

Ахмед, [27-Dec-23 5:07 AM]
Вопрос: Стандартный интерфейс, через который периферийные устройства подключаются к компьютеру. Устройства поддерживают «горячую замену» и могут также получать питание (электроэнергию) через _. порт. Введите только аббревиатуру.

Ответ: USB.

Ахмед, [27-Dec-23 5:07 AM]
Вопрос: Какой сетевой протокол используется для автоматического назначения IP-адреса компьютеру в сети?

Ответ: DHCP (Протокол динамической конфигурации хоста).

Ахмед, [27-Dec-23 5:10 AM]
Вопрос: Данные направляются на конкретное устройство, если МАС-адрес этого устройства указан в таблице МАС-адресов. Какое устройство это?

Ответ: Коммутатор.

Ахмед, [27-Dec-23 5:11 AM]
Вопрос: Служит для временного хранения данных, ускоряет обработку данных.

Ответ: RAM (Оперативная память).

Ахмед, [27-Dec-23 5:11 AM]
Какие два существующих компонента должны
быть совместимы с установкой нового
обновленного процессора?


• Источник питания, материнская плата

Ахмед, [27-Dec-23 5:12 AM]
Для STP характерно

Обеспечивает эффективную защиту от
EMI и RFI